Zelfs de diepe, branderige ogen leek tussen gezwollen vlees voor de deksels en zakjes onder werden opgeblazen.
Het leek alsof de hele vreselijke wezens waren gewoon gorged met bloed.
Hij wil een smerige leech, uitgeput zijn repletion.
Ik gebrul zoals ik verbogen naar hem aanraken, en elke zin in mij in opstand tegen het contact; maar ik moest zoeken, of ik was verloren.
De komende nacht misschien zie mijn eigen lichaam een banket op een vergelijkbare manier als die afschuwelijk drie.
Ik voelde overal op het lichaam, maar geen teken kon ik vind van de sleutel.
Daarna ben ik gestopt en keek naar de telling.
Er was een spottende glimlach op het opgeblazen gezicht leken drive me mad.
Dit was het Ik hielp naar Londen, waar misschien voor eeuwen hij onder zijn krioelende miljoenen kunnen verzadigen zijn lust voor bloed en maak een nieuwe en steeds groter wordende cirkel van semi-demonen te batten op de onaanraakbaren.
De gedachte reed me mad.
